［求戲名］一個任性女孩為滿足自己貪玩好奇心而放棄初戀

我諗套戲應該都有6/7年前,係歐美電影嚟

故事大概講一個女仔同佢男朋友係大學拍拖,畢業個陣個女仔話一直同個男仔拍拖冇乜經歷過其他事,好似浪費緊自己青春咁所以要同個男仔分手之後去第二到發展。

跟住故事內容都係講女主角去到新地方,因為初初接觸花花世界,所以日蒲夜蒲。最後踏上公廁之路

好到最後當佢發現身邊每個男人都係為同佢上床之後,就開始後悔當初離開自己初戀,於是想翻撻重新嚟過並搵翻初戀男友埋單,但最後失敗左。

最後係講個女仔開始接受單身既生活

Sorry for 1999,但我已經盡力還原翻個故事內容出嚟

六弄咖啡館

我記得係外國電影嚟

乜似咩

How to be single

現實世界

我都以為係係

係依套啦感謝絲打

麻煩晒咁多位

我細個無睇晒 掛住玩gameboy
反而有次去美國經過間餐廳食嘢 聽個staff講
先知套戲咁正

Love Rosie

想揾黎睇
即係咩戲？